蒙面法～蒙面法

捉鳩你 打鳩你
鎖鳩你 屈鳩你

黑警笑 佢上頭
無認 射你地心口

fuck the popo

緊急法 緊急法
好比臉維尼

超人的主題曲？

拒地係咪有病？？？